1 - Secondo me dovrebbe essere creata una tabella db carrello perchè sarebbe semplice aggiungere poi eventi al carrello, toglierli, sopratutto quando c'è da visualizzarli 


categoria_evento

INSERT INTO `categoria_evento` (`Nome_categoria_evento`, `Descrizione`) VALUES ('CONCERTO', 'evento di tipo concerto'), ('PARTITA', 'evento di tipo sportivo'),('FIERA','evento fieristico'),('CONFERENZA','evento conferenza');


INSERT INTO `manifestazione` (`Codice_manifestazione`, `FK_UserName`, `Data_inizio`, `Data_fine`, `Num_eventi`, `Nome_manifestazione`, `Descrizione`, `Img_manifestazione`) VALUES (NULL, 'ManRed', '2019-09-11', '2019-12-25', '31', 'provaa', 'provaaa', '/images/provaaa');


Errori riscontrati:( può essere colpa delle query)
Notice: Undefined index: username in /opt/lampp/htdocs/tec-web-project/tw/cart-page.php on line 32
Pulsantini carousel bloccati su categorie
Visualizza profilo vuoto ( da loggato)
Notice: Undefined index: username in /opt/lampp/htdocs/tec-web-project/tw/user_feed.php on line 17
Notice: Undefined index: username in /opt/lampp/htdocs/tec-web-project/tw/user_feed.php on line 32
(da non loggato)
(-- Ok qua so stato stronzo, ma tutte le pagine comprese le mie devono controllare se si è connessi)
Il pulsante aggiungi al carrello funziona? Non lo vedo